聽日唔出嘅入一入黎

利申先 唔係想屌人，我都好憎情緒勒索。

聽日唔出嘅話唔該留意住live同telegram ，有咩事通知身邊有出去嘅fd，行緊街嘅冇上帝視覺佢哋唔會知發生緊咩事

聽日出嘅知點玩架啦咁多個月
唔好硬碰硬 班狗有槍 鬥唔過
條命要緊

live住國際戰線

Push

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗

524

Up

聽日見孤城淚再直落食黃店

唔去行 真黃都各區哨啦

點會唔出

點都有人唔出嘅

出去自己區都懶 唔係去行

睇睇回程有冇警都唔做既 邊忽黃

如果回程先比人拉好慘

聽日都唔出咪撚話自己黃啦

利申：唔出

我就出 聽日cwb見啦屌你老母

唔出好多原因既
當日deadline唔想爛grade
留係屋企做完食花生

推

狗沒槍了 我便有了

香港人 建國

一日無共識殺狗，出黎無意思

唔出就諗定以後點讚刁大大
播國歌點樣企直個人再留淚啦

做好哨兵

push

promised

利申 外國撚

推返 按錯不推文

唔出唔代表冇野做
有咩突發情況WhatsApp通知身邊出咗去嘅人

聽日目標:愽見報上外媒做輿論

香港最多黃港豬

唔好戀戰

推埋依個

放心 我會睇住tvb新聞台的😀👍🏻

😡👊🏻

push！！！

全民紅絲計劃正式啟動

明天見

記得做twitter任務、睇直播同上連登

唔出嘅 都可以有其他野做

使出香港人嘅大技
分散投資保持兩米距離

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

出就一定 但一定唔會硬碰硬
Be water

知道要出嘅唔會阻得到
唯有祝大家武運亨通
做完嘢就好返屋企啦
咪on99咁留喺現場博拉

人冇事先做到世界冠軍架嘛

聽日唔出以後想出都冇得出

依加左右做人難

出唔到唯有做其他

唔冇送頭

聽日唔出嘅
國際，live,TG，三條線幫幫手，求下你地

唔出啦 又肺炎 又限制令 出去俾人打咩又

不了 一定出

“

唔出但去行街

唔出唔係人

Anthony Sir 照開地產講座， 理得你地

星期一考最後一科dse都照出

讓子彈飛一會

仲以爲係咩屌晒你地老母果d 推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔出
輸左架la

以為又要屌曬我哋老母

我都以為係

冇興趣出 亦唔會做任何野
去食下黃店算 你想送頭唔阻你

出到就出啦 發緊高燒都想出好驚冇得再出

👌🏻

唔出去都唔係人！

病咗就唔好出啦 休息下

真 銅鑼灣行街 我係港豬

各有各做‼️

聽日都唔出嗰啲 同藍絲冇分別
（有緊要嘢做除外 例如考試

好的

Push notifications

一齊做keyboard warrior 啦

做過好多次
每次番香港都即刻轉工

民族自強 香港獨立

聽日抄告票都抄死佢哋

已經抹乾淨鍵盤

準備各區行大運

Me too我會mon live tg
出嘅手足小心啲，睇清形勢再決定下一步點做
希望大家平安（出唔出都要平安！）

聽日真係Endgame 來

抱住攬炒既決心去

p

要流水唔好集會，啲狗實發癲

辛苦晒

對唔住 聽日出唔到 我27會出嫁

咁就乖

唔出都要記住上連登
或者睇直播

不過成年喇
呢啲唔駛提

睇完孤城淚，再去食黃店，齊齊出錢出力

聽日會全日上連登表示支持

啱架啦
食下黃店就當抗爭左

冷氣軍師

我係學生
我想出
但成本我負擔唔起
Retweet比較岩我

一齊鬥紅

分化撚死開啦又鬥黃

轉咩工?

無論你點講 的確會有人唔出 係事實

咁點解唔出

+1 推

實有果D真扮黃
自己區都唔出真係唔明咩玩法
風險就實有既 比人SS都驚
同呢D人做朋友 比人打佢地都第一個走佬先

+1

Sorry 真係唔係五毛
聽日而家係流水式定點？
真心唔知轉左咩行動
我都唔支持靜係港島既btw

要令佢哋走嚟走去，

唔好陣地

態度正確

聽日出嘅手足真係唔該打醒十二分精神
發生咩事都好
保護自己保護身邊人
唔俾狗咬係最低限度

警察不嬲會起各區車站/隧道 查人
早D見到早D報哨 勇武咪會見到囉
回程都會SS啦

我做左咩又同你解釋咩

PUSH

做哨兵啊

你講到末日咁應該連考試都要出啦
連登仔仲話爭取緊民主，連人地出唔出自由都管埋屌埋
快d 又扣我毛啦負皮啦，駁到先好

雖然我岀 但你呢個po令我好感動

星期一要考旅款，真係好。。。

524 港島見

唔出嘅都可以一邊睇live一邊係Twitter 打國際線

ok

524港島見

推啊

老實講，唔出。
我冇咩信心係呢個時間呢個情況仲可以全身而退
你當我龜縮又好渣又好 隨便你

但係如果有人出去 都會提下佢地小心d
唯有希望唔好有咩大問題

唯有堅持
方能自救

真 第日考試真係出唔到
唯有落力d打維園戰線

考試就小事

依加係屋企左右做人難。

唉

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

是旦啦 因為最後俾人拉嘅又唔係你

旅款人

港島既真係不了

ching脾氣好好

721831101111

up

屌好想喊

要返工 不了

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

我廢中諗緊

哨兵 後勤兵 乜都得 總之唔留係屋企

情緒勒索真係好撚煩

要返工 不了..

推呀屌你

因為出定唔出同老婆嘈到拆天

收到! 人係外國

柴灣人奮鬥緊

報下MTR 見到咩人lo

站在街上的你請善用行走的文宣

根本無人知 哂氣啦

結果全部人係屋企睇空無一人既live

呢條友一早block左

認同 尤其是無不反又有限聚令
真係會令好多人卻步

已經會咁做了
多謝提醒

Shopping啦

已經國安法黎

聽日仲唔出 係咪真係要等下世

大家唔係話要攬炒既咩

講多次，做哨嘅手足記得要睇狗屋嘅Facebook Live.

記得要開埋聲聽。

以前大型遊行次次都有出
但係聽日真心出唔到
我會喺屋企做mon po狗 spam twitter
希望聽日所有手足平安無事

如果要畫面，出到嚟成班排排坐有無畫面

明嘅 有朋友為咗屋企唔散 深黃都唔要去遊行
自己得閒貼下文宣算

同我一鳩樣

有d 壓力

要流水，勿戀戰

聽日大家行街小心d

btw sogo 大減價，拎返張傳單睇下

be water ! 不被捕才能作戰，長命戰

[行動post]524口號要簡單直接

做哨
做哨！！！

無大台就係咁, 唔同唸法既人都有
好處係大台唔會被極權集中攻擊, 獨大

問題係無大方向, 凝聚力無咁大, 比有大台更易被分化等等

請幫手mon住live

早啲做咪得囉

祝咁多位手足都平平安安

大肚就唔好出啦 食到tg就仆街架啦

sameon9 藍絲professor仲要大前日先announce 肯定特登

我嗰個唔係藍絲 幾黃下 但一早定咗聽日考

頂住啊

健康問題，只可以係屋企

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

各位手足 聽日cwb 見

單拖唔敢出

明嘅 屋企緊要d
反正而家表達民意嘅功用已經冇乜用
係屋企至少有屋住 有個竇俾你打國際戰

身體抱恙出唔到
會mon post
請各位加油

冇人想知你出唔出
出去睇戲咋？

班淺黃好撚鐘意講 送頭 呢2隻字
一句講晒 想出就出 驚就唔好出 自行評估風險

明 留下世出啦

踢過保 諗緊出唔出

推
唔分化
比個讚你

今次中共玩到咁大
bno 就好大機會可以平權
講真食住黃店安安全全好過啦
一陣到時通過左明明有得走都走唔到呀

唔出既都可以有任務，負責：
寫/推Twitter，打好國際輿論戰線 /
報哨

你啱 手足亡魂 香港前途通通都唔重要
聽朝起身打幾舖王者榮耀再食個元氣壽司先

連自己都唔承認自己嘅民族
談何香港獨立

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

高危人士但又想出席嘅
最好去附近地區食下嘢
睇下咩環境先再確定出唔出席

成日話外國想要塞滿人嘅畫面
到最後係一堆堆踎晒喺到嘅畫面咁點

其實如果有二百萬人出，黑警點拉？拉咗差館都冇位裝咁多人啦

推！

會出 幫推

佢吹風話出,都嚇走199萬
出左未郁,都嚇走9000
剩下1000剛剛好

唔出啦 睇住live支持大家

Sogo好似做緊特價
聽日想出去望吓

推

利申 打算喺屋企瞓到2047

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思

留得青山在可以睇下個月咩環境先 聽日應該只係頭炮 但可能係附近準備

唔緊要 各自爬山！
手足 國際戰線靠你了

開網上聲音低音質電台講述現場情況
對現場人士會唔會有幫肋？

與其屌人不如令佢地內疚自己醒覺會好好多
有啲野急唔到

又或者自動讀哨group/channel嘅文

唔出嘅係番自己區快閃貼文宣得唔得？
快速貼完做番哨兵國際戰士mon live友

諗下如果你係隱形傳染者
一個tk全部手足
留喺屋企啦

立場 蘋果 mad dog daily 有線 rthk都有直播
CcTvb 呢間共媒不了
Btw block

出既要記住：個人無事先做到世界冠軍

721831

pish

有好耐

終於唔洗聽屌晒你地老母

聽日唔出既 twitter見

科學抗爭必勝法

唔出嘅幫手update
被捕人士關注組

實際上，落咗場係好難慢慢睇 TG 睇消息㗎...

係啊 所以wts會好啲

比人屌都要講

唔好出

呢度個個只係想人外判抗爭同移民

所謂香港人唔係咁高貴，只係一班又唔滿意又唔想付出既人

唔值得你去博

香港人精神從來都係咁

只有果8000幾個比人拉既係真正崇高既人

睇正評多到 呢度已經有2千幾個連登仔得個講係唔會出

gogo,領門一腳，送佢一程

為出既手足祈禱十次啦

單丁出去行下街

總之人人盡做啦！

721

其實係屋企最好做上帝視角地圖 backup hk個apps好多時資訊太舊唔update

有用po 唔出既唔好冷嘲熱諷話冇用 你可以做文宣可以做你認為有利於運動既事

Exactly. 出嘅都唔好鬧人唔出，唔好忘記隻game 職業唔係得一種。

咪話 就算唔去香港島都會起自己區 報哨掛

星期日放假
行吓街買吓野食好西

有香港人ge地方就係‘香港島’

萬事小心

喺連登難得一見嘅清醒post

爸打
我相信你好言相向 係有令到多左人出

對唔住，我聽日唔會出
我好驚
由上年年尾開始我就好驚
睇直播我都會驚到打冷震
我會好緊張好心痛有人俾人拉俾人打
我接受唔到，驚到胃痛
到呢兩個月疫情所以靜左
有時有人對返啲片出/相出黎
我睇兩秒就會即刻喊

我好內疚
我好廢
明明我無俾人拉過打過都驚成咁
我打係呢到應該無乜人睇到
但我真係好想同大家講對唔住
聽日我會睇live 好好同啲出左去既朋友聯絡

對唔住。。。

點解香港獨立唯一出路未有英文？

puah

起底 attention seeker identified
Block

大家聽日一定要小心 唔好比狗咬到
對唔住 戰友出唔到黎 所以我都要暫時退場

岩啊。
就算咁岩啊爸啊媽 姨媽姑姐有事，出唔到黎，唔緊要。

你仲可以
1，打國際線 上Twitter
2，科金612 蘋果 立場
3，幫襯黃店
4，係連登出post鼓勵同路人

少你一個真係少好多

hey. its okay
盡左力做好自己就好足夠
多謝你既付出呀手足

由屋企行街行去銅鑼灣

pushhh

手足，I feel the same...
但唔緊要，做我地能力做到嘅最好就得

好似其他巴絲話齋，聽日幫其他手足睇哨
幫襯黃店 打國際戰線都係幫到手

加油

同埋做Twitter

Twitter Warrior

最緊要唔好屌鳩唔出嘅人
每個人都有自己諗法 你冇嘢驚冇嘢介意嘅你可以出
抗爭戰線並唔係只有街頭

帶埋架車出去遊車河

最憎啲人自己會出個日就係威係勢
人地話唔出有野做就話人藉口

pudh

【致所有送頭論的同路人】

遲啲屎就有得你慢慢食
啊sor唔記得你食開屎

我好撚驚但我都會出
聽日應該好多記者好多直播
如果你哋唔敢出就留係屋企mon 實
有咩事就即刻報哨
我哋係有人會睇連登架

謝謝你的溫柔

今日支共一定會做樣俾國際睇，香港仍然有和平遊行。

加上兩會未完，一定唔會製造難睇畫面。

唔好忘記個遊行係非法集會
今日柴灣唱歌都有警察
聽日點都會有d野、問題係咩層面

我好黃 但我前途緊要啲

支持取消香港關係法，沒觸犯國安法，反對美國干預

醫護撚 表示加油 我出唔到

Twitter Reddit 依啲 愈多人愈好又可以練英文

好撚想出...但英國番黎未坐夠十四日家居隔離...
唔知自己有冇病毒 唔可以做自私精害人

唔好再買樓啦！忍2-3年之痛才昨打算，除非有充足財力應付下跌之準備

各有各做！

又唔好一竹竿打一船人 有受傷嘅手足 又有啲俾咬過嘅手足 果啲真港豬嘅 你講幾多都冇用架啦

一眼關7，小心便衣

Let’s go shopping!!! 🛍 🛒

行街cwb

Nola 普通感冒 多一個人就好多 好撚頹

和理非都可以做哨兵

做得幾多得幾多

就算唔出 都希望唔出嘅你

可以保護到身邊有出嘅朋友

就算出唔到都Retweet

放心啦 連登大把

民族自強，香港獨立